如果計1億身家先係有錢人，咁誠哥可以幫到幾多個人做有錢人？

如果計1億身家先係有錢人，咁誠哥可以幫到幾多個人做有錢人？

得一億身家只係乞衣死窮鬼

知你射一射都唔止一億

互射ok？

海洋公園已經夠幫100個家庭